WE NEED TO BUILD A WALL

與世隔絕

文章主旨簡潔易明 完。

收聲阿。邊度都見到你，死煩膠

吾欲歸隱田園

花徑不曾緣客掃？

收聲 肥佬

哥高大靚仔 羨慕？